政府: 未來兩星期是關鍵 籲戲院補習社等暫停營業

食物及衞生局長陳肇始說，本港陸續出現本地感染個案，期望市民保持適當的社交距離，如非必要外出就留在家中，減低傳播風險。她說，未來兩星期是抗疫的關鍵期，強烈勸籲戲院、卡拉OK、補習社、興趣小組及會所等多人聚集的場所暫停營業，希望營運者考慮減低病毒人傳人的風險。

醫管局總行政經理張子峯表示，預計未來4星期會大幅調整非緊急醫療服務，呼籲過去14日曾到訪過內地而又需要門診的人士，致電改期。他又說，局方會盡量安排穩定新症病人改期，預計有一半病人受影響，個別專科都會大幅度減少病人覆診，並安排複配藥物，但醫管局會預留一成名額予手術後病人進行覆診。

張子峯說，醫管局盡量不希望影響癌症預約手術服務，但內窺鏡等定期檢查將會延期，醫管局已加強公私營合作計劃，與私家醫院商討分流公立醫院服務量，當中初生嬰兒黃疸檢查及預約剖腹等低風險手術將分流到私家醫院，期望盡量減低人流。

醫管局總行政經理何婉霞說，公立醫院尚有1600萬個口罩和2200萬套保護衣，早前訂購的防護裝備正分批抵港，但近期消耗量較高，暫時未能完全補充，政府已為醫管局協調，提早向供應商索取已訂購的保護裝備，及要求醫院加強存量控制。

有幾多個兩星期呢

而家先嚟已經太遲喇

自由市場呢？

聽落好似話政府賠錢咁

永續兩星期

人生有幾多個兩星期

又未來兩星期

政府吹雞強制叫佢停業收咗個牌

我要攬炒

但口罩就唔係

永續14日

唔封關＞頂唔順＞叫人停市

又未來兩星期
阿仙奴呀？

早就應該全面封關同停工啦，草菅人命

唔封關
自律隔離
全民迫車返工

但未來兩星期高危
你們自己搞掂

又自律?點解佢唔直接叫病毒自律姐,未一尻樣

屌

又話正常社交唔洗戴口罩

租金你俾

屌你老母有邊兩個星期唔係關鍵

十足講財經既話未來兩星期穿唔穿到條阻力線 睇下一關

公務員係唔係下星期再繼續home office成個月唔使返工

咪同支那一樣囉，爆佐先來做野

中計

香港人：未來兩星期是關鍵 籲政府封關

點解唔用緊急法呢?
唔係好鍾意用嘅咩

有幾個多關鍵的兩星期

武漢肺炎既「7日定律」，請大家有定心理準備

民間／連登講左好撚耐

依家鐘南山話潛伏期係24日喎
14日邊夠呀? 要停足一個先夠喎

點解做野慢兩個禮拜

又兩星期

屌你老母臭閪唔撚封關 之後香港人無撚哂娛樂 屌你老母死柒婆死全家

Push

每一日都話未來兩星期係關鍵
就好似泛民每一次選舉都話每一席都係關鍵一席咁

你地唔存在就真係好關鍵啦

究竟，有幾多個兩星期？

兩個兩星期都成個月 繼續唔封關囉

係咪覺得同泛民熱狗好似
一邊永續議席，永續社運
另一邊永續基本法

公共交通工具要停嗎？
人貼人喎

又干預自由市場

笑撚到我

停地鐵好過啦

同鍾南山條廢老講嘅野一鳩樣

又加監2星期

垃圾官, 2星期又2星期, 一早停工啦~

兩個星期後繼續講未來兩個星期係關鍵 又贏

又兩星期 cls

佢好似兩個禮拜前都係話未來兩星期是關鍵

又係關鍵
日撚日都關鍵
但又唔撚封關
dllm

停工未屌佢老母

14又14

究竟關鍵左幾多個星期

支爆喇
仲諗住點用擠牙膏式 封閉小區管理

未來兩星期係關鍵
未來14日係關鍵
兩盒 thx

仲有冇

自己唔封關 叫人停業
自己蘇州屎要全香港買單

又未來兩星期?
又9UP?

無間道兩星期又兩星期

永遠都是未來兩周

又兩星期？兩星期後又兩星期

CLS, 明明講好兩星期，兩星期又兩星期，兩星期又兩星期，就快又過年大佬

淨係邊爐家族都夠爆啦

最多人嘅地方難道不是公司？

咩都可以停，關就唔可以封

永續14日，真係痴撚線，呢家日日都有幾個感染case

支那一日唔爆完，日日都關鍵啦

全民攬炒

佢唔講都無人敢去啦

地鐵唔多人咩你夠膽就封撚左佢兩個禮拜

兩星期又過去啦

又話過完年係關鍵？

快d大爆發啦

籲

日日都兩星期 人生有幾多個兩星期

因為驚班仆街入去呢啲地方 而家先黎講停

on9

叫佢睇下巴士黨鐵幾撚多人

永續「未來兩星期」

又唔封關有乜好關鍵緊張

又留力到下兩星期

三年又三年

自己唔封關叫人停市
白撚痴政府...

藥房有自己人呀

無限loop兩星期啊你老母

咁停工未呀屌

兩星期又兩星期

[size=3]唉[/size]

又關鍵兩星期？！

一早封同隔離可以連埋個新年假，政府都on99。

係咪睇緊阿仙奴轉會

屌你老母 講夠14 日未

又關鍵兩星期？屌玩咩

你又唔封關
兩星期永遠會繼續兩星期

兩星期又兩星期 拖左咁撚耐 成件事好有陰謀
我覺得大陸想借肺炎洗乾淨成個香港 然後林鄭就可以幫習爺爺含撚 升官發財再成功收番香港
利申：鳩up

林鄭你同你個政府班底真係睇住收尾個幾年 屌你老母

不過仆街既人永遠最長命

兩星期又兩星期又兩星期又兩星期又兩星期又兩星期

自由市場憑乜要人停業 屌你老母

係咁放人入黎
兩星期又兩星期
on L 9

地盤仲高風險，肯停工未？

12月尾又話兩星期
死都唔封關

要問政府追討賠償就真

港共：若全面封關經濟損失更大

係咪得返呢個龍門？

所以咪籲囉

屌你老味
一早封關就唔會咁

日日都係關鍵14日

最應該就停工
你閂呢啲但啲人繼續返工 放Lunch 搭車
一樣爆

講左幾多個兩星期

鍾南山：潛伏期最長24天

今日返工明顯多左人，食飯間餐廳上個星期冇乜人，今日坐八成。搭𨋢又覺得多人過上星期。

永遠的兩星期關鍵

啲租係唔撚你賠呀屌你老母臭陳笑恥

20個左右
之後會轉口風係明年

永續2星期

未來兩星期之後又未來兩星期又未來兩星期又未來兩星期……

你政府開左口仲叫人點做生意呀

珍
執鳩曬先安落

有幾多個關鍵？
隔離講咗潛伏期加到24日喎
關又唔封 叫人哋戲院閂門

又要人唔好出街
又要人返工
返咗工又冇人幫襯
冇人幫襯就索性唔開
冇野開索性唔落街

所以都話叫你封關+停工囉我屌你老母

返工呢？

Gym room呢？

屌你呢d就唔識緊急法

旅遊搵關鍵？

暫停營業不切實際！

關阿記咩事

DLLM, HA醫護一擺完工就話CUT非緊急醫療服務，之前唔L好關心受罷工影響嘅病人架咩

叫佢地垃圾都貶低咗啲垃圾

停咗就開唔返，一想開就畀人話無良商人

政府: 未來兩星期是(攬炒)關鍵

點解兩星期前都好似聽過呢句

大巴大巴車落攬炒巴😭

源頭阻毒唔撚做，係要等到社區爆發

叫防暴捉哂d病毒去新屋嶺審
叫元朗白衣鄉紳攞藤條出來打走隻病毒
保家衛族

又唔封關 又諸多要求

屌，無全面封關就個個星期都關鍵架啦

DLLM 第幾個兩星期

香港人返工最緊要 真係彩你都有鳩味

自己唔封關，又要求人地自由巿場唔做生意。收稅金做野嘅正苦喎

無話唔得架，呼籲又無實際權力，又無實際插手入市場

一早唔封關 依家就叫人停業
你班商家佬 藍屍 慢慢享受下依個無能政府既政策啦

班後生仔屌政府你地就食花生 , 仲話人地搞事
依家政府既無能令到社區爆發風險大增 你地慢慢受

日日都關鍵，就係唔封關
I am ready to 攬炒

政府都呼籲人唔好炒口罩啦，有冇用啊

封關+全世界停工兩星，吖，依家要24日了

點解唔喻
咁大權力唔用緊急法？

永遠都2星期

關鍵完未

一早封關咪唔使搞咁多野囉

又未來2個星期

14日又14日

屌你老母 一早封關就唔洗1414啦

佢話自由市場嘛

每日refresh兩星期

日日都話關鍵架啦

政府: 未來兩星期 未來兩星期 未來兩星期 未來...是關鍵

個個星期都未來兩星期

兩星期又兩星期，而家兩個月都嚟緊啦陳sir

輸入完大量隱形病人之後再進入關鍵期，
即係同香港人講:
我係用香港人的命來換大陸人逃離大陸的出口，你吹咩！

玩經濟攬炒？
打風嗰陣唔見你咁做？
幾個月前又係
dllm failed state
雙重標準嘅仆街

依家先關鍵？你錯過關鍵都未知？
仲日日放堆帶菌者落黎！

鍾南山開始改口24日24日咁，你仲2星期2星期咁推

冇補又想要人停開 搵鬼理你咩

自由市場

講咗幾多個兩星期

日日都係關鍵架啦 睇下你做唔做野炸嘛

自由市場 閘門係咪你補貼？

攬炒之母林鄭

關鍵咗好多個兩星期

但租金係咪政府俾？

唔封關叫人唔好做生意
乜撚野邏輯
不過係度屌都冇用
上微博百度屌先有意思
一齊輸出革命 揸爆佢中共春袋

一早封關停工，就唔撚洗個個星期都話兩星期啦屌你

黐撚線，咁要停都幾時？真攬抄

「未來兩星期」已經loop左成個星期

咁撚多個兩星期
成個月都黎緊啦 屌你老味

租邊個交

唔封關 日日都關鍵

個政府都痴線
講下就聽話咁洗鬼要法律

搞咁撚多野就係唔肯封關

又未來兩星期
呀終南山又話最長可以有24日wor

山竹之後個日又唔全港停工一日
收皮啦政府

屌你根本最關鍵果兩星期就係開波前果兩星期
你依家話最關鍵既兩個月就差唔多

淨係蝕租都蝕死
真係俾政府一野打沉

封關成效更大

屌你老母想停感染就停工停市啦

唔封關又要靠honor system檢疫，我驚停工停到變返漁村都搞唔掂

停工啦dllm

同打風一鳩樣 未來幾日好關鍵

永遠嘅關鍵

緊急法？

永續未來兩星期

幾撚時 先係關鍵2個星期

呢2個星期不停推後咁

行政命令呢？應該做嘅唔去做,唔應該做嘅就做多咗.

講左幾多次關鍵

屌你老母唔封關
全香港人付出代價無得打邊爐！

2 weeks thx✌🏻

On9 啱啱有條廢老喺天后站係撚咁咳 望一望 條撚樣冇帶口罩 我即刻轉頭落車上下班
隔離D人 good luck

明知會預期發生 都唔提早預防 死仆街

政府幫人交租，咪可以停業
唔係就收皮啦

私人公司繼續返工

繼續永遠的關鍵2星期
好撚煩

未來係熱刺呀

商家繼續唔出聲支持無能政府
唔好以為唔發聲奶共就唔洗還
垃圾中共係唔會幫你交租
無民主既地方都唔洗有得做生意

講左當做左

屌 關又唔封 放大陸人落黎 而家叫我地唔撚做生意？ 都on9

我用埋條命同你攬炒又點話

痴線 幾多個2星期講左

兩星期無限loop

不如你封關先

兩個星期又兩個星期

咪係，最關鍵個兩星期唔封關

全面封關咪唔撚洗搞咁撚多野

緊急法呢屌你

早你又唔封關，而家淨係識呼籲人唔好出街唔好返工唔好做生意，拎七百幾山萬人性命同生計嚟維持哋面子同無能，屌你老母

三年又三年 三年又三年 十年都黎緊頭啦老細

真心唔明點解每次都話兩個禮拜
每個人潛伏期都唔同 依家社區仲要潛在左咁多隱形病人

政苦好想十四日冇事後

叫我哋出來爆發下一round感染

吊你

利申阿迷

又話經濟係香港核心？

我地夠強烈呼籲你封關啦

咁點解唔封關？

早叫你封關又唔做
係咪衰呢
又柒左啦

今星期仲多左人返工，ON9， 好心你拎運輸處同黨鐵人次數劇望下LA 狗官， 完全離地

數據

到底會兩星期到幾時
同埋幾時先會全面封關呀屌你老味

關就一定唔撚封，播完毒就叫你班友停
攬抄高招

"未來兩星期是關鍵"

2weeks thx

自己唔封關但叫人唔好做生意

好似上個月月尾已經話未來x星期或者xx日係關鍵

係要奶哂野先開始做野，垃圾政府

陳漢儀：驚閪咩

自己都唔封關
憑咩叫人唔開舖？

兩個星期前就真係關鍵啦
關又唔撚封 屌你老母